最新黃藍分辨方法 apps都唔洗down

方便過睇地圖
老友記都識分

咁啲藍絲未去光顧，老屈又可以

藍絲要去就點都會去
不過都會點都俾到小小壓力令佢地驚到唔到唔去

就算俾人老屈黃絲手足都會好似清潔清真寺咁一齊抹
你估藍絲冇錢收會唔會都去抹啊

佢哋冇著數唔會去

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

靜靜地贏好過咁揚

冇用
人地可以洗
都係諗諗點樣整到防偽米豬蓮仲好

小心造就偽黃風氣
真心幫過港人既撐好合理

最怕偽黃扮撐
依類店最易篤灰

好醒